不如收手算啦，一齊移民

已經死咗三個，拉咗五十個。

2047共產黨始終都會打到嚟。

點解我要放棄我既家
去其他地方生活
一定唔走

七百萬人打得贏共產黨咩？

那有錢XXX

你又試又點知呀

我無野講

怕就唔好開始 開始左就唔好怕

唔好咁快灰住！
我地要背負佢地嘅意志繼續行落去
驚就大家都驚嫁啦 但200萬人同你一齊驚就感覺冇咁驚
振作巴打

你唔試又點知呀

我無野講

香港是我家，同生共死

唔好揼低香港，更重要嘅係唔好揼低呢度嘅巴打絲打

死咗人先嚟收手？

講就易 咁你準備資助我幾多錢移民
—————
我冇野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野

唔該你唔好係到散播失敗氣氛
一日未完成五大訴求 一日都唔會收手

我地呀爺係逃兵

今次係我地既家 唔好再做逃兵

撚有錢咩 唔通過台灣呀 定係過去東南亞做難民？

Why not both
唔好講咁多，繼續抗爭

其實見到依加咁好絕望

要介紹你聽

冇話唔走得，有能真係唔好浪費機會
同時有啲感情唔係咁易放低

支持
叫班狗官移民去大灣區
還返香港畀香港人

共產黨打到嚟就攬炒

等佢拉多幾百個睇吓告唔吿到咁多人

窮啊 屌你老母

就算係要移民都唔會收手

除非有集體移居嘅方舟計劃，否則唔會離開

移民唔係萬能
解決左A問題，但會帶來B問題

其實你移民都係想逃避政治啫
你做番港豬都做到同樣後果
咁辛苦移民為乜？

你以為美國加拿大澳洲有中国人？

我之前都決定移民⋯但經過呢一個月之後⋯我決定 至少要娶一個先走⋯要帶走一個我愛既

冇中國人

咪撚講呢d啦

一齊走
佢地唔走我地都唔走

其實移民完再返黎抗爭都係出路
抗爭永遠最大嘅阻礙係有包袱
移民咗將包袱減低咗 再全力抗爭

乜樓豬同樓上啲五毛仲未作好攬炒心理準備架咩，呢度個個都焦土派嚟架喎，如果擔心嘅話歡迎躝屍趌路，留低就burn with us啦

呢到係我屋企
點解有人嚟搞事，之後我要走？
咩邏輯？

樓主收皮

不如咁，就算打贏今場戰役，都要諗定後路
共產黨咁恐怖，佢當我地螞蟻咋。

宜場戰爭冇可能蠃

好食好住 仲同你番黎抗爭把撚
不過我同意有能力去移民
保留香港人優良DNA
今朝先見到有堆蝗地鐵到係咁逼到前面個女仔就黎抖唔到氣 我即刻大聲屌
我希望香港少d呢堆蝗
但發聲既竟然得我一個
注意番有部分人係想做小市民沉默到死去既一刻
自己都唔係咁容易改變到 何況要改變人地

諗起後路都啱

係 如果到最後真係失敗咗 我會移民
但係香港係我地大家嘅 我地都係香港人 唔會咁易放棄香港

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

我知你地仲係得十幾歲，你地冷靜d諗一諗先

我唔係害你地

不如集體去一個社區，靜靜地生活

知其不可為而為之

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

咁而放棄 點對得住下一代

大把00後點走？dup得佢地？

要走都唔係而家走 我哋要保護自己嘅地方

邊個話得700萬
台灣呢
侵侵呢
英國呢
全部係友軍

＊低

咁我地同150有咩分別

收皮啦 香港係我屋企點解要走呀
除非有方舟計劃要走一齊走 否則一齊留
你條撚屌咪係度散播失敗主義

我要提醒大家共產黨有幾恐怖

五千萬人？話餓死你就餓死你

我相信如果有真普選 2047香港可以保持一國兩制

佢哋當我地係籌碼

之前有傳聞話侵願意俾共產黨免一萬億國債交換臺灣

歷史長河黎講，共產黨政權仲係好短
一個內憂外患既國家，我大膽講句我就唔擔心香港人贏唔到

定唔知幾多個億

只要一日比共產黨統治 我一日都唔會心安

If We Burn

清朝都幾百年，我地有冇五百歲命

你資助我?
況且一日未完一日都唔知結果
咁快做逃兵?

唔撚走
明明我地係主人
呢片土地, 呢片土地既未來
我地先係主人

細路係未來社會既主人翁
呢句野以前成日講
依家去左邊？

樓主好行，我留下來!
BYE

有時，唔係話走就走架

點講都好
加油呀，終點就到

所以共產黨先咁驚香港有普選

未打先輸
建議各位block鳩佢
而家後生仔執緊你手尾呀撚樣
好撚燥

你係咪比錢我同你一齊移先
唔係就收聲啦

生於亂世，有種責任。
呢度係我哋屋企嚟㗎

一百幾廿萬係香港都唔係難搵嘅

支持樓主移民去大灣區

就係97前啲垃圾個個移民去晒加拿大，搞到香港咁撚樣

咁台灣實反啦

唔好咁天真
啲野冇想像中咁易
正如我哋冇咁易打倒中共一樣
現階段係追求緊
嚴格執行一國兩制 香港既真普選 等等
呢啲都係基本講到明香港人應有既野

移民其實最需要嘅就係決心 你有決心自然就會有方法 其實錢真係其次 我都知要離開一片自己熱愛嘅地方係好難 但除咗要抗爭之外都要諗諗自己後路

你咁樣放負 不如你靜靜地走啦 好撚無意思

得個講
你係咪出資幫我地移民呀
唔係麻煩你自己走咪係度搞事
俾實際少少既建議

所以一定要捱落去 場仗未完就走？
你對得住烈士？
你對得住響你身邊一齊發夢嘅人？

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

台軍冇美軍backup，三日都未必守到

同埋世界上軍事武器由俄佬同美帝龍斷

抗爭 移民 焦土 同時做
不過剩係識講移民既人唔好學人出黎評論, 自己縮尻埋一邊做龜就得

兩邊一齊做冇衝突既

白痴今日仲有就要守住，2047年又係咪真係想像咁冇人知

請各位由得個post沉

兄台，有機會唔走，到時候走都冇得走呀

Yes

你可唔可以比較下元朝，又或者埃及
再講，唔為自己都為下一代

老老豆豆，我都3x，基本香港係點其實對我都無咩影響，不過只要望到下一代好，我都會好開心，享唔享受到無所謂

得1M可以移民去邊？台灣係咪都要2M喇？

自己屋企俾人搞 所以我要走

咁樣係絕對講唔過去

3x大把世界，所以我建議大家一齊走

我估你真係近年先留意新聞，自己搵返晒D資料用腦分析下
台灣並非你想像中咁差，解放軍更加係逃兵大熱門

屌你，絕望撚

救埋班義士就一齊走啦

留低班狗同藍c被地球癌細胞統治

( Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙) )

( Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙) )

( Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙) )

共慘党到底用幾多錢買舊Account?

輕鬆

盧比奧警告林鄭 : 不要以為香港特殊地位是理所當然 期待通過人權民主法案

大咩把世界，做左份工好多年，升到咁上下，根本走不了，走左去邊搵返份一樣既工

唔洗移民，佢乖乖地做順民就好。

一邊大叫愛國，一邊俾公安打。
妻女被淫之後問幹部幹得爽嗎。
國家鍾意幾時充公財產係光榮。

公民責任在前，烈士英靈在後。
我地走得今次，下一代唔洗受？

共產黨有朝一日都會海軍現代化

追過美帝肯定唔會，但肯定同國軍平分秋色。

國軍其實狐假虎威，只要美帝出賣就

台灣有軍隊都咁，香港更甚

談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

蔡英文過境 美國務院：符合美「一中政策」

你自己走 我無野講

[羸] 小型銀行「爆煲」揭示中國經濟風險

你係咪痴撚左線
我都唔係講軍隊實力
台灣同美軍backup左咁耐
美國唔理台灣既訴求 夾硬黎既話
根本冇可能發生 睇住人死？
國會都通過唔到啦 （除非台灣想送中）

你咁撚驚強敵 去到邊都會驚 去邊都冇意思
美帝同中共合作 世界就會末日 但都冇可能

真係好想block7你

你冧把後過我喎兄台

美國兩黨參議員反對解除華為禁令

移你老

美參院通過國防授權法 美軍艦應定期通行台海

真.....

你搞錯咗喎，就係反共先走。

當年蔣介石都冇得揀

自己屋企點解要走

就當我地有錢有條件走到
有冇諗過下一代
班14 15歲既中學生業都未畢
你想佢地去邊 去到又可以做d咩
可唔可以唔好放棄住
一齊為呢班後生努力去換佢地將來一個希望

諗下2048年深圳市香港區會有幾多個新彊集中營？

走啦屌你 呢到唔歡迎你
垃圾港豬
未打先輸

就算係一萬億都淨係買到明日大嶼咋喎

2048中共已經倒撚咗台啦

美國佬同你有親咩？咪又係講利益

念力反共？宜家搞停佢大灣區，中共就離死不遠，咁好機會唔留係香港搞，咁點叫做反共。

我地有的係時間 青春
一定長命過林鄭同班廢老

大家唔好氣餒, 無論今次成唔成功都好, 為左香港未來, 我地要努力向上游,以後成為係社會有影響力的人
近排見到有義士自殺真係好傷心, 好驚會有愈黎愈多人頂唔順跟住都會咁

但我想同連登咁多位巴絲打講, 唔好放棄! 第時個社會係我地話事, 就算而家絕望, 唔代表以後無希望, 我地要更加愛惜自己

佢哋4x歲嘅老豆老母有能力掛

可能我記錯，總之係一筆天文數字

收 你 老 母
你咁講對得住比人拉左同死左嘅人？？？？？

有冇人犧牲都唔應該放棄
香港係我家 要守護到底

拉左既由佢坐?死左既由佢死?

雖然我有條件去其他地方生活 但係我都唔想放棄自己屋企

明明係外族入侵，點解唔係佢地走，要係我走？

拉左嘅我地一定有辦法幫佢地

渡過台灣海峽。。。。歷史上登陸戰勝利最出名係諾曼第登陸戰，知唔知盟軍死左幾多人

咁死左既又點
無退路，我地要做既野係要拎到佢地用自己條命所要求既野

宋後無中國，明後無華夏

你知唔知共匪啲軍階其實可以買返嚟

Ching高汁

有人走入嚟搞爛我屋企 點解要係我走？而唔係我趕佢走？

2048？？？北極仲有冇冰都成問題你同我講2048年嘅共匪

今日21世紀啦 共產黨個種冷血有咩做唔出？一個核彈射過去仲得

佢哋冇人性架

根本一打仗就會見識到史上最多逃兵軍隊

射完真係可以再見中共

你係咪on9，知唔知咩叫核彈，射程及引爆範圍

佢有無人性我唔知，但你唔好當佢係on9

李旺陽、劉曉波、王全墇。

下個會唔會係李柱銘？

係冇親咁所以

打倒中共對美有冇利益
中共崛起對美係威脅

算啦你走啦睇住香港死自私精

你而家叫人走係咪想削弱抗爭者
極度懷疑你係鬼

放你老母！咁容易放過你自己鐘意既野既咩？？鐘意都唔盡力去留？？ 我好鐘意呢個家

上年去完長洲太平清醮 搭船返出嚟 見到太陽落山個情景 就知道我冇可能放棄呢度

屌 幻想到

你估蔣中正唔鐘意南京？宋高宗好想去臨安？

如果頂唔順想死諫嘅出走一下都無妨
去個長假又好，搞移民都好
世界好大，離開香港
到情緒穩定嘅再喺外國做下文宣support

我冇嘢講
支持

咪係
借啲意用移民分化香港人
係香港人嘅就留喺度好好咁打埋呢場仗

樓豬應該走唔甩

建議樓主睇多D時事歷史
革命一直都係要付出好多人
對比其他國家我地算少

香港係香港人嘅屋企，點解要走？

都話樓主自私精
要走自己走 咪撚叫人走
而家有好多人冇能力走！！！

你站在道德高地，你唔願意犧牲自己先？

依個年代又唔係冇得㨂，為咗共產黨犧牲咁多人，值得咩？

我地仲係一開始起步
要移民一早由97開始已經移左

你十幾歲？你老豆老母都有少少掛？

走啦屌你老母
一百萬都唔知移得去邊
我正式宣布你係鬼

我地仲係一開始起步 你估到香港有200W人上街
要移民一早由97開始已經移左

樓主唔單止係鬼
仲係極度自私既港豬

你跟埋佢一齊走啦
自己係外國搵條街開設社區
區好行唔送

你鐘意點諗隨得你。

平息風波之後，我地就算聽日唔移民，2047總要移民。

經過依五年，我睇到香港人有希望，但對香港絕望

唔易啦其實
而家每個國家嘅移民政策難咗好多
想移都唔係咁容易

好彩連登仔好清醒
得罪講句而家既共產黨得返半條人命
多得習敗北同林鄭
仲唔趁而家攞佢命等幾時

大家由樓主單機啦
開post分化香港人
移你老母呀

後生仔係會年少氣盛，你地有一日會睇到個現實。

到時諗清楚再怪我都未遲

大局已定
要走嘅九七之前已經走晒

樓主要走就走，無人阻止你走，你唔洗花咁多精神同其他人講咁多野，夜啦，快啲訓啦

原來你係廢老黎
好行唔送

我覺得呢啲膠
畀連登仔清醒下自己頭腦
可以更團結到香港人

我冇野講

時間過咗啦
蘇州過後冇艇搭

中國共產黨係一台冇人性嘅永動機

好明顯因為中國悶聲發大財
依家一出聲就全球反

要移民嘅時機已經過咗
而家惟一可以做嘅就係好好守護我哋嘅家園

如果我係廢老就留係香港風流快活啦

岩啊
中國共產黨遲早征服全世界
你去邊都冇用 留係到對抗啦

我滿心誠意地同你講

On9 全球化影響底下，共產主義國家必定滅亡

我睇咁多頁發現你真係一句屌共產既說話都無
係度曲線吹奏共產
代表左咩其他連登仔知啦

條友咁鬼自私又分化
叫攬炒巴搞走佢個護照啦

你要D精英去勇武??
革命一直都係農民做

哇屌 你好清醒
我差啲fake撚咗

推

我冇野講

當時97全世界國家都信共產黨會變好
你真係唔知?
後生負擔少 人多好正常
勇武完就到和理非回合

你係有眼疾定點？

無一個地方 可以代替到香港
感覺呢D野 唔係話走就走
堅持到最後

反中最一開始就係律師先

唔信變好 美國會幫中國發展?

你呀爸當初咪又係游水落黎，
到你呢代游水去澳洲有咩問題？
be water

你同我瘋狂含撚先，唔洗講咁多

幫佢超越自己地位???

唔好玩啦 有錢佬一定反送中

唔敢出聲又點?

時勢做英雄
英雄做時勢

依家中國仲係上風
我地只係一開始起步

收皮 貪生怕死

但民主意識高好多 當時97冇人知民主價值

有希望既香港人入面絕不包括你呢隻自私豬
所以你快啲走
未打先輸

失去左先知有幾可貴

我已經三十鳩幾歲，好冷靜
不了

今日係連登都大把細路上黎話俾人趕出門口
你唔係信佢老豆老母會帶埋佢啊嘛？
況且都唔係個個老豆老母都有能力
咁係咪要留佢地係度等死？
我做唔出

你對資本主義好有意見
無錯資本家屈曬機

其實你既思想都好適合去奶共
快啲入黨 支持有中國特色的社會主義
擁抱大灣區
爬上上層 欺壓低層

香港係我地屋企 點解要放棄屋企？

樓主有3個可能性
1）鬼
2）自私精
3）唔睇下出面發生咩事既on9

之前5年最黑暗都唔移，而家先移？

有親人既地方就有家。show 乜撚野樓契呀？

如果你冇屋企人，你有十層樓又點？邊層先係你屋企？

你呢d廢物

靜係識用鍵盤

緊係要移民啦

點解成日都捕捉到啲咁man嘅人

要移一齊移，要守一齊守！